屌你哋 今晚煲兒子飯好多人排隊 T_T

黑店都要爭食

係咪即係廟街

呢間

遲啲想食個飯都冇得食

好似好好味

成舊水煲仔飯，食5起

有60嘅

唔會嘅

屌你, 成日食好西
你知唔知90個大洋已經好貴
每日食麵包已經覺得好奢侈

小妹都糧尾

30號先糧尾你都好叻啦
我糧唔糧尾都要儲錢啊
好辛苦啊, 以前就周圍玩9洗錢
而加就睇住人哋周圍玩食個飯都嫌貴

係咪移民了

研究緊, 帶埋你?